封關唔係剩係防疫咁簡單

封關證明左中港分隔係實際可行嘅
同埋亦都可以俾香港人體會番以前嗰種無支那人打擾嘅寧靜生活
體會咗之後，香港人仲會想番去以前俾支那人碌到腳丶人逼人丶周地屙尿屙屎丶走水貨嘅生活咩？
一封關，肯定唔止一個月，更有可能以三個月起計，你覺得當香港人享受慣呢種寧靜生活之後，仲會想好似以前咁樣？
係尖沙咀海旁有得安安靜靜散步，行個商場唔使俾sale西面

我覺得封關，亦即中港分隔，係達成五大訴求前必須要達到嘅
封關俾香港人重新掌握主導權，至少我認為如果之後重新開關，感受到好處嘅香港人一定會反抗

Lm